亞洲新四大女神

諗唔到亞洲有邊個靚得過呢4個女神
唔好話做男朋友
識到是但一個都真係唔得了
不服來辯

Jisoo

jennie

袁澧林

Deer Chan(嘉靖BB )

連登仔唔敢入黎面對現實

Momo 呢

唔入流

越落越垃圾

好野放最後

個個對眼七彩繽紛，似足白內障，不如叫外星四大女神。

櫻空momo定平井momo

whatsapp momo

幾驚你4個都係blackpink

子瑜死嘅？

sana死既?

同呢堆人比 好彩冇加子瑜落去

jisoo唔係囉好無

屌打樓上All 樓下車尾燈都見唔到

袁澧林同乜鳩deer就算鳩數啦

屌打u

飛鳥正

淨計頭2個可以

樓豬不服來辯

個個樣都好似PVC膠

figure post?

要支持下本地女神先得架
做人唔可以咁媚外

朕好公平,只講事實

唔入流廢事講